《AI:夢境檔案》 - 打越鋼太郎新game冇人討論?

淨係打越呢個名已經值得買
當年玩極限脫出999真係好震撼

推

正野幫推
之前脫出第三集好似話其實唔夠錢搞
希望今集佢夠用